【強國抵制聖誕】燒樹唔畀慶耶穌降生 逼學生Boxing day賀老毛誕辰

十九大後內地再沒有聖誕節！當局直接出手打壓，發文件下令黨政共青組織、大學「抵制西方節日」，當局甚至動用專政力量強拆聖誕樹、燒聖誕樹等裝飾；又組織民眾上街遊行「反聖誕」。

這股「抵制西方節日」更蔓延到小學，小學在課室發誓：「和洋節說『不』，拒絕洋節，從我做起，傳承文明，過中國節！」另一小學老師則在會議室問一眾學生，知否12月24日、25日和26日是甚麼節日？大部份學生回答：「平安夜」、「聖誕節」，但對於12月26日則答不上，只知道也與聖誕有關。老師訓斥學生，12月26日是中共前最高領導人毛澤東誕生日子，以後不准學生慶祝聖誕節，要慶祝的只有「毛爺爺的誕辰」。

內蒙古集寧一中教育處前日（22日）發出通知，指根據中共中央辦公廳、國務院辦公廳下發的《關於實施中華優秀傳統文化傳承發展工程的意見》，要求平安夜（24日）晚上自習，聖誕日（25日）周一全日自習，按課時安排正常進行教學活動。通告又寫明：「禁止一切與聖誕節有關的活動和行為！一經發現，沒收禮品，扣班級考核分3分，扣學生個人品行考核分10分！」周一下午德育課主題，則要求鑑賞毛澤東詩詞。

綜合報道

越黎越痴線

似啦似啦

經濟又唔係好得
美國又大企業減稅，資金回流

今次仲反埋西方文化

最驚唔知幾時燒到香港

雲海FB:

中共今年禁止民眾過聖誕節，所謂不過洋節， 我腦裏面就閃起，咁你唔學日本人根據先秦做嘅春秋兩祭？ 咁你唔學南韓每年進行最完整嘅祭孔儀式？ 而你中國政府會學習 歐洲人嘅共產主義？！ 阿媽！我好亂呀！ 而尋晚我哋北京啲親戚，就係打電話嚟我屋企，祝我哋聖誕快樂！吹呀！

呢個國家好似台小醜戲咁

丑

咪慶祝西曆新年呀契弟

好簡單
成班領導人影相換撚左啲西裝做唐裝先啦

燒山好波

林鄭自己都搞聖誕party啦
仲有睇下啲中資銀行總行 全部都有大大棵聖誕樹

農曆新年叫春節
過洋人新年?

蟈國加油 !

黨員家屬全部喺外國同鬼仔鬼妹一齊慶祝聖誕

共產主義都係鬼佬野

咁共產黨仲唔落台？